希望大家諗返起，到底我地點樣行到呢一步

做左cd-rom咁耐忍唔住要出po

見到今晚和理非同勇武互相責罵，
甚至有部份擺明係分化l嘅人出嘅post居然會受人注視，
我真係好心痛

呢個幾月黎，
靠住和理非嘅遊行，文宣同backup，
加上勇武嘅行動升級同守護，
我地一齊走過69，612，616，626，71，77，714，721，
雖然過程中雙方都間中有意見分歧，
但靠住兄弟爬山，各自努力，
不割蓆，不分化，
我地可以逼到淋病同中共要用老解嚇人呢張爛牌，出現曙光

當然五大訴求一個都未達成，
但運動明明未完，就已經見到大家互相指責
後排和理非唔理解前線行動，
前排勇武指控後排散水，
其實大家各自都有佢嘅道理，
但雙方都因為溝通不足同埋冇相應策略而認為對方做錯

大家目標其實一致，都係呢場運動嘅參與者，
我地一齊檢討有邊啲地方可以做得更好，取得雙方共識，
合力解決現有問題，然後最終取得勝利唔係更好咩

明明成場運動就係靠兩派相輔相成先爭取到咁多民意，
點解到呢一刻會見到有聲音想脫離另一邊嘅「騎劫」去繼續實行自己嘅理念，
甚至開始睇唔起另一邊嘅付出

我真心唔想見到香港嘅社運會步向日本社運嘅死亡之路，
自DQ事件後，我地過去3年已經經歷過一段咁黑暗嘅時期，
我地停止謾罵，拒絕分化l，一齊合力守住呢團火好嘛？

不割蓆，不分化

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

推 好不容易走到呢一刻
其實大家目標一致 唔好互插呀
最多檢討改進
一分化 就夢碎架啦

無人分化，嘈下交好平常
聽日見

嘈完做返老友啦 沒事兒沒事兒

我諗大家都係當晒大家係兄弟 大家有眼睇 啲鄉黑同黑警冇性 太擔心勇武巴打